[遍地開花］一班年輕熱血老救 致香港人的公開信

致香港每一個市民
我地係一班熱血既年輕老救
好想為個社會去出一分力
雖然只係微不足道 冇消防救護咁偉大
但我哋絕不好似警察不公執法 我哋一視同仁
哪怕係唔同政見 當佢哋需要幫忙時絕對會伸出援手 唔會見死不救 絕對謹守崗位 盡忠職守
正所謂救人一命 勝造七級浮屠
雖然我地唔係政府工種
但絕不誣蔑其他紀律部隊嘅辛勞
希望大家可以保持心態
不分化 不割席

革命要成功 係需要一班志同道合既人一齊革命

警署最愛落閘放狗
市民被毆絕不幫手
何妖吹雞周街劈友
差人見到掉頭就走
消防救護盡忠職守
制服小偷令佢敗走
我哋老救唔會係狗
九個字先嚟做小丑
需要幫手就即拯救！即拯救！

屌你老母死黑警 pu你啊mo 你老母個羅

請大家727出來

推

多謝你

同路人:

花在盛放，請再開行業 TG group ，互通消息，
專業逆權，行內抗爭！
合縱連橫，團結抗爭！

詳情：「遍地開花」合縱連橫，時機到了

統一戰線，五大訴求，不撤不退

push

當緊更，陣間影相上嚟